[I/A]夜明時分的歌聲 今朝11點開Ser

RPG
IOS AND 都可供下載
App名: 夜明けのベルカント、デベロッパ: Clover Lab.,inc.https://

download 一睇，通信error

唔知點解我一啲都唔意外

11:00 出通告開ser
11:03 出通告緊急維修

不意外

中左兩隻人仔 照開算

補底到呢

開局20連, 3隻4星 算唔錯
可以唔刷首抽

20連俾3舊4星武我

lm

無人玩？新手求好友

3996005340